覺唔覺尾字叫「芬」既女比人感覺都負面

純印象

咁又真係

李漫

鼠王最出名

你對 Ada 唔好咩？

蔡少芬

好肥

魯芬

貝多芬

樓主係李嘉欣？

有個芬字多數係八婆

唔好拎死人黎玩